[
    {
      "question": "Trong lập trình web, ngôn ngữ nào được sử dụng để định dạng và hiển thị nội dung trên trang web?",
      "options": ["HTML", "CSS", "JavaScript", "PHP"],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "question": "Định dạng nào được sử dụng để tạo giao diện và trang trí cho trang web?",
      "options": ["HTML", "CSS", "JavaScript", "PHP"],
      "correct_answer": 2
    },
    {
      "question": "Trong CSS, thuộc tính nào được sử dụng để thiết lập màu nền cho một phần tử trên trang web?",
      "options": ["background-color", "color", "font-family", "text-align"],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "question": "Để xây dựng một trang web động và tương tác, ngôn ngữ lập trình nào thường được sử dụng?",
      "options": ["HTML", "CSS", "JavaScript", "PHP"],
      "correct_answer": 3
    },
    {
      "question": "Trong JavaScript, hàm nào được sử dụng để chạy một đoạn mã sau một khoảng thời gian nhất định?",
      "options": ["setInterval()", "setTimeout()", "setDelay()", "setTimer()"],
      "correct_answer": 2
    },
    {
      "question": "Để gửi dữ liệu từ trang web của người dùng đến máy chủ, phương thức nào thường được sử dụng trong HTML form?",
      "options": ["GET", "POST", "PUT", "DELETE"],
      "correct_answer": 2
    },
  
    {
      "question": "Trong CSS, thuộc tính nào được sử dụng để thiết lập khoảng cách giữa các phần tử?",
      "options": ["margin", "padding", "border", "spacing"],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "question": "Đâu là phương thức HTTP mà trình duyệt web thường sử dụng để yêu cầu dữ liệu từ máy chủ?",
      "options": ["GET", "POST", "PUT", "DELETE"],
      "correct_answer": 1
    },
    {
      "question":"Trong JavaScript, hàm nào được sử dụng để thêm một phần tử mới vào trang web?",
      "options":["addElement()","createElement()","appendElement()","insertElement()"],
      "correct_answer":1
    },
    {
      "question":"Định dạng file nào thường được sử dụng để lưu trữ mã JavaScript?",
      "options":[".html",".css",".js",".php"],
      "correct_answer":3
    }
  ]